{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002099",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(소래포구) 루루"
    },
    "text": "宿泊施設は計41室の客室を保有しており、最寄りの地下鉄駅は水仁線の横浜駅です。 韓国語で案内サポートが可能で、ホテルに電話すると宿泊割引があります。 宿泊5回に1回無料で提供し、会員はフロントに受付するとマイレージ20%を貯めることができます。 営業日の月曜日から木曜日まで使用でき、週末および祝日は除きます。 客室写真のPCはノートパソコンに代替され、ネットフリックス、ユーチューブ、ティービング視聴が可能です。 マッサージチェアがある客室は先着順のご予約となりますので、特室を予約してもない場合がございますので、ご了承ください。 貸室は平日、週末、祝日のいずれも7時間利用可能であり、未成年者の場合は入室できず、身分証明書をお持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルはできません。 週末や祝日には早期満車になることがありますので、駐車場をご利用の際はご了承ください。また、車両番号の後ろの4桁をフロントにお知らせください。 ペットの同伴入室は禁止され、相談が必要です。 訪問者のレビューによると、快適で清潔な施設と親切なスタッフの方々のおかげで満足のいく宿泊が可能で、周辺には様々なグルメと施設があって楽しめます。 価格対比コストパフォーマンスが優れて期待以上の満足を感じることができますが、水圧が少し弱く、歯ブラシは安い製品を提供する点が残念でした。 施設はきれいで広く、無人利用が可能で、刺身センターから近くの駅に近いので便利です。 しかし、部屋の清潔状態が良くなく、ベッドと床が硬くて気持ち悪い感じを与えることができ、駐車施設が狭くて困難があり、職員のサービスに対する不満があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計41室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅は何線の何駅ですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は水仁線の横浜駅です。"
        },
        {
            "question": "宿泊割引を受けるためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ホテルに電話する際に宿泊割引の情報をお伝えください。"
        },
        {
            "question": "宿泊5回に1回無料の特典を受けるためにはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "会員であることをフロントで受付すると、宿泊5回に1回無料の特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "マイレージを貯めるためにはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "会員であれば、営業日の月曜日から木曜日までの宿泊でマイレージ20%を貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "マッサージチェアがある客室を利用するためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "マッサージチェアがある客室は先着順のご予約となりますので、お早めにご予約ください。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "貸室は平日、週末、祝日のいずれも7時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は貸室に入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は貸室に入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は禁止されておりますが、相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なグルメと施設があり、楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 376
    }
}